★大反擊！決定第一日不問價掃閲文772！

一定要取回之前失去的錢

第一日買，第二日即放，賺硬

死鬥！11月8日！

凶兆！突然出唔到post

食屎啦你

屌你

Rip閱文手足

未必,可能高開4-50%俾老貓接貨跌10-20%

我研究咗幾耐，據往績佢話入親都會仲有幾格走鬼先開始暴跌，所以大家唔洗擔心
不過都係果句，過往表現非未來表現，投資涉及風險，可升亦可跌

+20% 走唔 LUCK

....

挑戰黑氣石極限

閱文事件

留名等20 蚊入貨

即係第一日唔好買，第二日吸貨

我屌你老母

跟著同老貓freefall

黑旋風腦魔

閱文 rip

有無人可以阻止佢買股

玩完了

咪撚衝動喇... 去睇返套AV下下火先

就睇下可唔可以燈死全香港

可否比美大師?

175 有救

老貓d黑氣真係唔到你唔信

老貓唔好炒股啦，有荀工

閱文=網站=IT=腦魔剋星

反手入1478 6060 1357 175 咪得囉

留名睇腦魔搞死閱文

留名睇175 星期一大升

屌你老母咪撚燈啦

屌你腦魔

閱文係好野既

龜一點 別太衝

暗盤買啦

好期待腦魔出手令所有人冚包散

等緊雷蛇

Lm

腦魔，我咁撐你堆歷史post，今次千奇唔好令我失望

留名睇人仆街。

lm binc

X2